孫興文好撚勁

夠唔夠希特拉勁

武球王>佢
佢連幫禾比含嘅資格都冇

2和b仲勁

勁唔過VVD

要拎金球獎

孫文仲勁